出年六四不如聯合所有建制派喺維園搞個支持六四屠城晚會

支持黨，支持國家

納dee今日去左邊到叫雞賀六四？

深圳人民醫院

幫建制派搞
屈鳩佢地

其實宣傳建制撐港獨呢招work
又無成本
又唔會犯法